利狗又差d累事

好彩英撚個龍唔係你

英撚四特

以後英撚最好唔好揀臭利狗
個個都垃揀柒圾

你出過場未牙

出黎7

猁狗

True

樓主神救英撚入8強

痢狗有邊次唔柒？

真係嚇死人

阿狗真係累左事

下場咪再搵利狗射

啲鏝城球員都唔知踢乜春
仲好意思話人射失

訓左冇睇sor 原來樓主都係屋企訓緊

重要關頭有痢狗實收皮
由神奇隊長帶頭

好彩我西咸迷

得罪講句有樓主守龍
90分鐘已經可以輕鬆解決對手

開波出福仔已經半場打到哥狗拉隊走 出埋咩250搞笑

得罪講句出線真係連加特功勞同你冇關

關呢隻熱狗撚事牙

無樓主都唔成事

大家都有功勞 係大家做得好

樓主坐陣最佳位置助英撚晉級

You too welbeck on bench

利撚大賽如同廢物
關鍵時候例牌累全家

例牌

好野 呢個時候都可以玩分化 玩杯葛
正宗DNA

利狗係咁
關鍵時候一定搞鳩你
無計真係唔係大賽球員

朗尼 碧咸 菲臘仔？🤔

死痢狗

柒軒

屌你老母 死曼狗

咪係，嗰球咁嘅頭鎚牙joe輕鬆救到啦